警方又send sms

警方呼籲

今日全港多區預期有未經批准的聚眾活動，可能引起暴力及混亂，市民請注意自身安全，儘量不要外出，留意警方新聞公布及社交媒體消息。

點block左佢好l煩

同問

我用電訊數碼一個都收唔到

用csl收唔到